vellfire 20系 裝音響介紹

如題，主要想提升低音音效

櫈底低音DSP一體機

師兄開車房？

Lm

咁搞大約要幾錢

同問
架vellfire 個bass 好弱

咁就加返隻低音，感覺會好返好多
櫈底都可以，但當然不可能和放車尾大大隻木箱果d比較

2017 vellfire 加隻要幾錢?
同埋日本水貨, 收香港收音機好差, 同埋收唔齊
有冇計?

要收得齊又要收得好只能考慮換機

豪哥，我啱唔買左架cube z11，副音響好流想改改佢，我見個fd部bb個音響好正喇叭又會發光，請問你有無依d野改

沒有改發光哦，換喇叭音響就可以
同埋如果係BB QNC果款原裝喇叭位已有個光圈會發光的

想問下普普通通大面板有gps幾錢?如果要埋後波鏡又加幾錢?? 問多樣係咪全部機都過唔到年驗?
( 唔想要大陸機 )

你地有依種喇叭？

喇叭有，但正常喇叭本身不會發光的
而你個fd部車個喇叭圈發光都唔關喇叭事，就算冇喇叭係入面都一樣會發光

其他有導航既都係大陸做
而有牌子又有導航既我現在只有中道NA1610s
驗車時可拔下相關FUSE令到部機熄左不著就可
價錢及其他問題都可whatsapp我
97523310
有空可睇下